蘭的是日晚餐-「外」

睇落幾好吃

焗肉醬意?

是

嗯

很香

早d訓身體會好d

芝士夠多

訓唔好 琴日拍死條蟲嚇死我

邊間

好耐冇食過街外啲肉醬意啦

普通茶餐廳

是 大x活果隻我覺得太咸

我爸爸以前做茶記
上年佢有大顯身手整肉醬意俾我哋食

好幸福

好正

好靚
好想食
好大碟

冇幾可食到
因為佢日日返到屋企都話手痛
嗰排係冇嘢做休息緊先有心機煮

留一碟俾你

我有5碟，過嚟拎啦

又話老豆唔整都有咁多

係圖中五碟